老母send左呢個俾我

藍絲嘅腦真係........

肯定係整暈你打你劫啦

藍絲真係好撚戇鳩

最鐘意信冇根據嘅流言當自已好醒

我媽都send左同一比我

啱呀，叫佢哋唔好用口罩，仲要多d去葵芳/太古

有咩所謂 咪比佢地吸多d😂

屌 你唔講依招 我都諗唔到 藍絲咁撚聰明